笑撚咗 $30買匯豐 你教我點輸

講真 唔知仲可以有咩壞消息

依轉明顯係引put

30蚊都唔買 等幾時？

穿25？ 穿20？ 想下好了

機會黎到都要識捉 我捉左啦 你呢

30蚊 鑽石💎能量底

驚閪

賺息又賺價
諗唔到點輸

超級大傻仔

匯豐潮文

30蚊国安底
邊個沽空就係操控股價
出緝毒拉得

人民日報話匯豐構陷孟晚舟喎

同時得罪中國同西方世界
一心以為奶共解決一切，事實証明錯撚9晒

買黎做乜?

29.8

Bin c

Pish

你都買左呀

鞭

入黎binc

等埋美國同中國一齊制裁先啦

binc

$1蚊先買入 無得輸

跌過30咁輸囉

樓主可以訓個好教了
一定訓得好甜

人呢

Ifc 天台見到樓豬

地底訓？

㩒彈弓啫 樓豬唔洗驚

成班真心膠...........

30蚊買真係無得輸，已重倉

訓着都會笑醒，點訓

yes

你點輸的?

價值投資，又豈在朝朝暮暮？